發夢夢到文匯報其實可以好有用

聽講依家免費派緊？

原來係提供物資

Pish

Push

你拎嚟燒算啦 咪撚搞埋D痴線野

咩書嚟

咪撚on9

我有諗過 唔整釘就ok

報紙捲埋其實打人好痛

報紙整濕，可以壒着有煙嘅物品

報紙包手擋棍

唔好害死人

我地應該效法山本五十六 盡可能消耗對方資源

所以大家盡情攞

五毛警報

塞比警犬食就有用，咪發放埋d害人信息啦

推一推
依家你哋肯用未

對家出埋戒指